男人既浪漫好似講極都係lunch/dinner

豆腐火煵飯係人都知

咁lunch dinner食都得
咁咩早餐先夠浪漫

豆腐火腩飯

麥皮

沙嗲牛肉面

唔食早餐就係男人嘅浪漫

打暖鍋

我會揀蛋牛治

大快活